歷史最佳眼神堅決鬥心領袖型球皇今晚準備入幾多粒？

紅牌之後吾皇氣勢一定會增強
佢嗰種想入波嘅眼神 嗰種堅決
我就知道 佢今晚唔會俾前幾日嘅眼淚白流
來吧 我地一齊大叫 Cr(y)7！

Cr7！啪啪啪啪